一個華人社會，點解會俾個鬼佬坐到助理署長個位？

語言不通

D狗要應付嘅嘢好多都係好localize

鬼佬識得幾多地方習俗風土民情？

點解唔升自己地方嘅人，走去升個鬼佬
唔通真係冇人才？

你依個問題同問點解港女中意洋腸一樣咁戇鳩